TikTok稱全球業務至少值500億 否認微軟估值100億收購所有業務

報道指微軟欲收購TikTok全球業務 字節跳動稱不屬實
最後更新時間 2020-08-07 00:27

英國《金融時報》引述知情人士報道，美國微軟公司正尋求收購抖音海外版TikTok的全球業務，除之前提及的北美、澳洲和新西蘭業務，還希望包括TIkTok在印度和歐洲的業務，而TikTok母公司字節跳動認為TikTok全球業務的價值超過500億美元。但字節跳動回應指，消息不屬實。路透社引述熟知談判詳情的消息人士則向指出，微軟未有提出收購TikTok所有業務。

另一方面，美國參議院一致通過法案，禁止聯邦僱員在政府提供的電子設備使用TikTok。美國眾議院上月亦通過類似法案，預料有關禁令或會成為法律。

原文網址：

【TikTok救亡】微軟擬2325億元收購TikTok 日本多地政府停用

節錄
【新增內容】《CNBC》報道，微軟和TikTok計劃在9月15日限期之前的三周內完成收購談判。這筆交易的估值可能高達300億美元（約2,325億港元），或低至100億美元。如果交易達成，微軟已同意一年內將TikTok所有代碼從中國轉移到美國。

據Wedbush Securities分析師Daniel Ives估算，TikTok美國業務約佔字節跳動總體估值40%，即400億美元左右，即收購價上限仍要比其估值低25%。

微軟在周日證實，已與TikTok母公司字節跳動進行談判，以收購其在美國、加拿大、澳洲及新西蘭的業務，目前是唯一領先競標者。

我覺得自己值10000億

500萬係咁多

其實Twitter 收購vine 之後又殺咗佢係做mud鳩

最多咪50億

支那已經係香港成日做低D 企業O既股價, 然後低價收購

談判新策略
:500億
:100億
:500億
:50億
:500億
:5億
:50億 ok?
:不了

侵：呢間野就收皮

500億美金?
都幾撚大胃口